［温馨提示］美國國務院同英國，都係以聯合聲明作理據支持香港抗爭

⋯⋯聲明最後說，「美國相信香港的自治、堅持法治以及對保護公民自由的承諾，是維持美國法律規定下的香港特殊地位的關鍵，也是『一國兩制』成功和香港未來穩定與繁榮的關鍵。我們敦促北京遵守其在《中英聯合聲明》的承諾，包括承諾香港將『享有高度自治權』以及香港人民將享有人權、言論與和平集會自由，—這些是我們與香港共有的核心價值」。

英國下議院報告講香港：

We reiterate our view that the Sino- British Joint Declaration on Hong Kong is a legally binding international treaty registered at the United Nations. Its validity and implementation are of profound importance both to UK national interests and to the health of the rules-based international system. We are therefore deeply concerned by the events in Hong Kong over the last six months, which have demonstrated that Hong Kong’s autonomy is at risk, especially in the area of the rule of law, which underpins its economy.

中國話聲明係歷史文件
所有支持香港既外國堅稱聲明有效

廢聲明 = 跟敵人既方向做
有人覺得係啱？

廢聲明，斷撚咗外國干預既主要理據
可以換咗咩番嚟？

講乜撚主權
冇軍事配合只係打飛機
而英美為香港主動出軍同一個有核武既國家打既機會
係零

金仔明用核彈威脅美國都未敢打啦
英國都拆華為都未必做到呀

有冇問過香港人要唔要呢張廢紙？

1. 上文講咗有重要作用，唔係廢紙
2. 香港人唔係一個個體
每人都可以有自己意見
我只係指出廢聲明係戇鳩
3. 閣下係知名三毛

我淨係覺得美國好一廂情願
中國都講咗係歷史文件

3係重點

戇鳩
有人欠你錢唔認
追債=一廂情願？

有能力追？

戇鳩，廢左香港咪歸英囉咁簡單，唔跟聯合聲明咪跟南京條約

廢左唔等於歸英

唔出軍講乜條約都係打飛機
咁樣廢約只係損失外交支援而換唔到任何野

廢除聯合聲明就可以全數bno平權

不論有冇能力
點解要宣布放棄債權？
你戇鳩？

唔需要廢都做到
已經做緊

冇人講過要廢聲明先平到
有人真係出聲同香港人講二㨂一先諗廢唔廢
自己衝出嚟自廢武功做乜撚？

就係依家未廢
先要用cukc騎呢方法

堅持聯合聲明咪即係幫一國兩制背書

哩撚得佢騎唔騎呢
做得就得
仲唔使廢約仲好

Btw
堅離地城：沈旭暉國際生活台 Simon's Glos World

【#BNO🇬🇧】好多朋友關心曾幾何時既CUKC（包括本人），係咪可以憑BNO直接變成BC。雖然未成事，但五年前建議大家續領BNO，見到慢慢國際線有成果，真係好欣慰。關於遲出生的一代真香港人，根據國際關係案例，先例一開、其他法例齊來，除了可以帶同未成年子女，也可以優先申請成年家人團聚，或和英聯邦身份掛鉤讓各國共同承擔，或改變BNO申請資格，或讓其他BNO持有人排short-cut，方法很多，總之不可能只有廢老獲利。這點，道可道非常道。

不過相信即使成事，英國也可能引入一些門檻，例如評分制，讓和英聯邦淵源深厚的優先。曾打趣說，英聯邦內的「小英聯邦」國家加拿大、澳洲、紐西蘭可供黃絲，英聯邦內的「一帶一路」國家斯里蘭卡、肯雅等可供藍絲，完全違反英聯邦核心價值的則予以拒絕，公平不過，也是各取所需。

中共算係乜撚野
賊黎架渣

支共一日未倒台香港唔存在任何獨立既可能性
呢個係現實，送埋軍火俾你都唔可能夠打
失去英美保護既香港=新彊西藏
而點解英美要幫你呢個先係重點
挾洋自重係目前香港唯一既出路

83-97轉唔到BC

鬥到中共解體自然獨立或者美屬㗎啦
中共都冇咗咪真係歴史文件

選立法會區議會都係添
係咪應該總辭？

不過當年包括本土港獨都參選喎

理由得一個
有利我方就做
冇底線抗爭包括咪撚理啲無現實意義既立場

咪講咗道可道非常道
即係靜靜雞呀

你都係做下功課啦
因由都唔曉就走出黎柒

你地土共話個聲明係歷史文件 只係平權既誘因 並唔你前提
人地平權 國家內政 關你地土共撚事?

我淨係覺得中國好一廂情願
香港都講咗要獨立

唔使理聯合聲明就唔會搞到要搵CUKC嚟平權

咁依家cukc平到權既話有乜野問題

咪講咗83-97去唔到

Push

上面貼咗沈生
真係官方講明就係差在有聲明
一廢聲明就全部平權
先諗係咪廢啦

因為攬炒，英國唔會一廢就廢，中国唔會希望攬炒

12.8 維園見
連儂牆
派傳單
Airdrop
全部要人

我唔知會唔會有措施幫現有所有BNO
但係目前方案 83-97去唔到

中國加入世貿 加入聯合國都係歷史文件

你話人三毛=欣宜話人肥😂😂

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

佢mon得好實 次次立刻入黎將討論帶到變分化鬧交 你唔好理佢

128

push

人權法過左之後，11月嘅呢啲聲明仲有咩討論價值？